我朋友話：有部分香港警察對「香港粗口」無咩反應 聽到「操你媽逼」就興過火屎

想睇下有無人有一樣既睇法？

可能聽唔明廣東話